Birinchi bo'lib
Advancedmi yo'qmi shuni aniqlab olamiz

Agar advanced bo'lsa Eliseev ni restApi darsini 3 soatida boshlab structurani qanday qilishligini ko'rsatgan
Basicda Sardor og'a.


Demak

1. composer require --dev guzzlehttp/guzzle